世界原來不像你預期

政府係人民公僕：警察除「暴」安良：議會係議政地方；香港應回歸比中國等等；呢d聽落去耳熟能詳的道理，實際上，有幾多真係現實？

真實就係，我地對世界的觀感，原來不像預期。我地一直都比傳媒同教育，及家庭等渠道的灌輸，認為政府應咁咁咁，警察咁咁咁，811 呢一夜，真係徹底顛覆左認知。政府+ 警察+ 黑社會+中共=黑社會。所謂公義，到底係邊？

希望香港人要圑結，守護自己家園。

[緊急分析]法！不！責！眾！